40歲想轉行 認真問

就快40歲 做咗零售好多年
試過賣幾年玩具figure但之後都係做返retail
但依家覺得自己就快失業 出面大環境都好難挨
一支公但要養屋企兩老

如果真係轉行 有咩行業會穩定啲或者考啲咩牌有保障啲

要求唔高 有餐溫飽 穩定收入就夠
順便可以認真照顧下兩老
唔想咁後生就做保安做到退休呀
大家brain storm 下

保安

講嚟講去人到中年，
一係大把錢，返工當興趣，

一係老閪都唔轉等炒嚟遣散，

反正有錢嘅炒股咩時候都做得，
唔洗等退休...

冇技能咩年幾都係仆街，
一係做保安，一係咬老綜，
如果你有兩老，三人一齊咬老綜，
又有特快公屋，
又出雙糧，出糧又出到你死為止，
0風險，高回報呀

預埋我

宜家揾幾多？

做地盤

講真 冇架喇 做保安啦
唔洗諗做裝修同地盤
乜都唔識我請個18 22唔好
仲要隨時比d學徒仔屌返轉頭

裝修？考水電牌？

揸車囉..做司機

升降機，做學徒12-3000，連埋政府準貼有萬六七，
4年升師傅，8年考牌，
師傅價有2 萬老底唔高唔低但可以當更（主打搵食/OT)
不過係非常厭惡性工作，少部分高危高風險，
技術比較偏門.....
間中報紙有請人，或者去VTC報讀課程會幫你搵埋工，
本人建議一定要買保險先至入行，因為保費仲貴過警察消防員。

我女人黎架wo

警察

掃街囉

40歲女人做收銀咪算

做抽血員得唔得？紅十字會或者醫院幫手抽血嗰啲

咁辛苦
但人工就同保安差唔多

車口罩

三行 起碼做到60歲

仆街 我就係做呢行 呢行4年後師傅冇2萬 正常得15000-17000 平日要靠OT 星期日紅日返工先有2萬中

起碼要30k up先做得過啦

有 我師傅做撚咗30年 平時紅日返工 每日OT到12點先有